# Control d'alimentacions {#Alimentacions}
Aquest document tracta el disseny i implementació HW i SW de les alimentacions del primer prototip de l'eReader.
## Alimentació general i bateria

## PMIC

### Circuit

### Software

### Problemàtiques
